點解男仔會花心

同佢識左一陣
其實第一次見面既時候就有少少好感 交換左contact 不過無交換fb ig

成日同我講野/text都有d曖昧成分
例如 我唔介意女仔xxx (禁岩xxx係我特質) 或者 禁危險 我唔會比你去做嫁 或者 呢個地方我淨係想同你去 etc

見多幾次之後佢就比我起左底
而佢唔知道既係 我發現左佢已經家室 仲要無幾耐之前先生左小朋友

點解男仔可以禁花心？
我自己家庭都叫做有缺陷 見到禁既人就忍唔住諗呢個問題
你返到屋企見到個小朋友唔會愧疚既咩？

我真係一粒仆街磁石

唔係咁既人 你又點會鍾意?

又未到鐘意既
我個人疑心重 未同對方到好熟既地步都唔會鐘意人
只係忍唔住諗點解佢可以咁樣做

唔好負評我啦
唔止男人 其實連女人都有機會
究竟點解？

3個字
新鮮感

呢d 說話唔洗起底都知狗公格啦

gay

因為下面起機就代表食得

女仔就唔會花心?

結論：樓主女權撚

禁你老母

結婚生仔可能對佢黎講係循例 搵倒個唔錯岩嘅對像 生左個仔 人生好似咩都齊 有啲悶 而家庭 老婆又填補唔倒佢心入面嘅空虛 或者係直頭唔洗佢老婆填咁呱 都係果啲啦

唔花心你點會有感覺
唔花心會講得出理d說話

因為有本錢花心

同類相吸

點識架

生物本能解釋一切

到處播種=生物本能
抑制到嘅嗰啲先至勁
根本唔花心嘅男人比起女人更加值得尊重

見女就FLIRT
有人受咪上馬
溝女都係為扑野
同你神交咩